{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_012008",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42030&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "포항 우리들펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時で、チェックアウトは午前11時です。 予約人数に追加される場合は、ペンションに予めご連絡ください。 基準人数を超える場合は、追加人数に対する費用が別途発生することがあります。 また、最大人数を超える場合は入室が不可能であり、その理由による払い戻しはできません。 ペットと一緒に入室するには、ペットが可能なペンションを予約する必要があります。そうでない場合は、入室をお断りすることがあります。 また、宿泊施設は法的に青少年の男女同室での宿泊が禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しはできません。 次のご利用のお客様のために入室および退室時間を遵守する必要があります。 客室及び周辺施設を利用する際、施設物の毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内で魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、個人的に用意してきた炊事道具は持ち込みが禁止されています。 また、客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。 予約特典としてIPTVとWiFiを提供し、バーベキュー場では炭とグリルを使用することができます。 駐車は可能で、電気自動車の充電器も設置されています。 また、海兵隊面会に家族が一緒に訪問する場合には優待特典を受けることができ、海兵隊教育場は私たちペンションから20分距離に位置しています。 海釣りも楽しめます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時で、チェックアウトは午前11時です。"
        },
        {
            "question": "予約人数を追加する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数に追加される場合は、ペンションに予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "追加人数には追加料金がかかりますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合は、追加人数に対する費用が別途発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒に入室するには、ペットが可能なペンションを予約する必要があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約や利用は可能ですか？",
            "answer": "宿泊施設は法的に青少年の男女同室での宿泊が禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間を守る必要がありますか？",
            "answer": "次のご利用のお客様のために入室および退室時間を遵守する必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の損害や紛失についての責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設を利用する際、施設物の毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室で料理をすることはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、個人的に用意してきた炊事道具は持ち込みが禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室で喫煙することはできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "他の利用客への配慮について教えてください。",
            "answer": "他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "どのような特典がありますか？",
            "answer": "予約特典としてIPTVとWiFiを提供し、バーベキュー場では炭とグリルを使用することができます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車は可能で、電気自動車の充電器も設置されています。"
        },
        {
            "question": "海兵隊面会に家族が一緒に行く場合、特典はありますか？",
            "answer": "海兵隊面会に家族が一緒に訪問する場合には優待特典を受けることができ、海兵隊教育場は私たちペンションから20分距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "海釣りはできますか？",
            "answer": "海釣りも楽しめます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 486,
        "QA": 621
    }
}